是誰污蔑了警隊形象？ 評論 陳志雲

是誰污蔑了警隊形象？
評論 陳志雲
Jul 6, 2020

志雲頻道 stephenchannel
49.2K subscribers

同大家睇一睇條片，等大家自己可以分析一下箇中可能原因